［屌那星求FC]北區醫院 9護士 4抽血員 1 醫生 發燒 肺花咗少少 現被隔離 下午坐滿武漢人求診 有事勿去北院

有圖就有真相fb

等唔撚切
可唔可以早啲擺

推

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

同場加咉：
無所不用其極搶口罩

有冇人知

兩日前已經見到

DLLMCH 支那畜